[荒野領主]伺服器4 HKG

HKG公會對外聲明 by ser4盟主 KingKong

HKG這是我多年沿用的公會聯盟名,而HKG一向是招募香港精英，HKG精神是代表香港人團結一致 無論 遇到什麼挫折 都會逆流而上 勇敢克服，正如台灣TWD/TWG一樣

現在非常遺憾 在伺服器4HKG戰力爬升到第五名， omg hhh 因為已開服半年伺服1聯盟被jgg轟 要求hkg跟jgg宣戰，而我們一心只想在伺服器4保持中立，最近兩天 他們不停派兵來襲 拆聯盟主堡，hhh甚至毫無原因搬到盟友集中地連日進攻， 以致不能發展 甚至金錢損失 不能正常遊戲。

現在 我們發出嚴正聲明 hhh omg將列為HKG永久敵對關係！